覺唔覺話食唔曬d野係折墮好撚on9

屌,個餐份量有幾多、好唔好食
我又控制唔到既

如果好食就話食多d姐
有時碟野又咸又重味精,d肉又un到閪
夾硬虐待自己食曬去就真係折墮喇

以我呢d咁鐘意飲汽水、食下午茶既人
如果好唔好食都餐餐清曬去
一定肥到西
溝唔到女你負責呀?

肥西、食屎狗咪唔折墮囉

冇衣食嘅都好折墮
利申餐餐食曬, 衫褲著到爛先唔要

你呢D窮撚食埋D垃圾

折墮背後有咩深遠意義?
想聽下

食飽咪得
衣乜撚食呀

食飽就唔食架啦，
夾硬食咁辛苦自己為乜
又唔係突登浪費食物

就算我特登浪費又吹呀

一個餐果啲無計啦
如果食任食 隔離條友叫十碟佢又唔會食得曬 咁同佢講不如叫少啲啦 佢就話洗乜同佢慳 明明本身枱面啲野都未食曬

利申唔熟 之後再無同條友食任食

不能同意更多
重點係唔係特登

d環保L道德L聽到會發顛

最憎就係迫人夾硬清哂啲野食 大佬 九成都市人都係營養過盛
飽仲要人夾硬食簡直就係攞苦嚟辛 仲要對身體唔好

呢d直頭係肉L酸,驚執輸啦
自己食到幾多無理由唔知

我只想講唔應該屌d非特登浪費既人

出街食碟頭飯一定唔健康
多肉,菜得一條甚至無
如果難食/飽,不如食淨去,減少傷害身體

一個人去食野最爽
食一啖掉左去唔洗比人阿之阿左